LibreDTE: Módulo contabilidad electrónica (Lce) para framework SowerPHP
=======================================================================

LibreDTE es un proyecto que tiene por objetivo proveer facturación electrónica
libre para Chile.

Aquí podrás encontrar el código fuente del módulo Lce para el framework
[SowerPHP](http://sowerphp.org).

Si deseas una aplicación ya construída puedes revisar el
[sitio web oficial de LibreDTE](http://libredte.cl) donde podrás registrarte
gratuitamente y usar la plataforma web de facturación. Si deseas acceder al
código fuente de la aplicación web puedes hacerlo
[aquí](https://github.com/LibreDTE/libredte-webapp).

Términos y condiciones de uso
-----------------------------

Al utilizar este proyecto, total o parcialmente, automáticamente se acepta
cumplir con los [términos y condiciones de uso](https://wiki.libredte.cl/doku.php/terminos)
que rigen a LibreDTE. La [Licencia Pública General Affero de GNU (AGPL)](https://raw.githubusercontent.com/LibreDTE/libredte-lib/master/COPYING)
sólo aplica para quienes respeten los términos y condiciones de uso. No existe
una licencia comercial de LibreDTE, por lo cual no es posible usar el proyecto
si no aceptas cumplir dichos términos y condiciones.

La versión resumida de los términos y condiciones de uso de LibreDTE que
permiten utilizar el proyecto, son los siguientes:

- Tienes la libertad de: usar, estudiar, distribuir y cambiar LibreDTE.
- Si utilizas LibreDTE en tu software, el código fuente de dicho software deberá
  ser liberado de manera pública bajo licencia AGPL.
- Si haces cambios a LibreDTE deberás liberar de manera pública el código fuente
  de dichos cambios bajo licencia AGPL.
- Debes hacer referencia de manera pública en tu software al proyecto y autor
  original de LibreDTE, tanto si usas LibreDTE sin modificar o realizando
  cambios al código.

Es obligación de quienes quieran usar el proyecto leer y aceptar por completo
los [términos y condiciones de uso](https://wiki.libredte.cl/doku.php/terminos).

Contribuir al proyecto
----------------------

Si deseas contribuir con el proyecto, especialmente resolviendo alguna de las
[*issues* abiertas](https://github.com/LibreDTE/lce-sowerphp/issues), debes:

1. Hacer fork del proyecto en [GitHub](https://github.com/LibreDTE/lce-sowerphp)
2. Crear una *branch* para los cambios: git checkout -b nombre-branch
3. Modificar código: git commit -am 'Se agrega...'
4. Publicar cambios: git push origin nombre-branch
5. Crear un *pull request* para unir la nueva *branch* con LibreDTE.

**IMPORTANTE**: antes de hacer un *pull request* verificar que el código
cumpla con los estándares [PSR-1](http://www.php-fig.org/psr/psr-1)
y [PSR-2](http://www.php-fig.org/psr/psr-2).

Contacto y redes sociales
-------------------------

- Sitio web: <http://libredte.cl>
- Twitter: <https://twitter.com/LibreDTE>
- Facebook: <https://www.facebook.com/LibreDTE>
- Google+: <https://plus.google.com/u/0/101078963971350176990/about>
- Linkedin: <https://www.linkedin.com/grp/home?gid=8403251>
- Youtube: <https://www.youtube.com/channel/UCnh5duQUXmo4l8AD28PakiQ>
